海洋公園03年預知

擺明啦 689 就係要攬炒 玩死香港
逢掂必彈

CY Leung
5月12日 0:38 · 公開
海洋公園是攬炒的受害者，倒閉是遲早問題
攬炒令到內地遊客郤步，一怕被私了，二是對香港感情受傷害。泛民不懂國情，沒有內地的connection, 對攬炒內地客的後果沒有感覺。
內地遊客不來，海洋公園的財政是無底深潭。
今天關於海洋公園的討論，又是避重就輕，仍然沒有人講清楚問題的核心。做生意不能只講自己的供應，而不考慮客源和需求。我們對內地客來港怎樣評估、怎樣假設？勇敢地老實地討論吧！南區區議會主席民主黨的羅健熙帶頭反對內地遊客，明言內地遊客是鴉片煙，因此無論政府怎樣撥款給海洋公園，位於南區的海洋公園不會有好日子過。
我不知道近年海洋公園的虧損是否和管理不善有關，我只知道我去過好幾次的珠海長隆，是海洋公園的勁敵。
對海洋公園的前景我是極不看好，除非我們有辦法扭轉內地客對香港的看法。ditto 迪士尼樂園，ditto 仍然每晚亮燈的香港仔海鮮舫。
隨著經濟的不斷惡化，政府的錢會越來越矜貴。
#海洋公園 #迪士尼樂園 #香港仔海鮮舫 #內地遊客
#政府撥款 #攬炒的受害者 #羅健熙

即係唔可以被海洋公園倒閉，689 呢招瞞天過海真毒

敵人所反對的

即係海洋公園已經係支共部提款機

未開放自由行之前海洋公園存唔存在

用海洋公園個名借錢，依家用我地錢同佢還
做借財仔嘅擔保人都唔會咁唔知頭唔知路

一句集體回憶，泛民就乖乖同意拎納稅人50億課俾支那然

已經腐爛左
（就正如「共產黨」「ＴＶＢ」「民主黨」咁）

抱殘守缺
不如物腐而後生

課50😥億有幾多真係搞海浪公園

689 從一上場就想海洋公園死

要佢蝕錢就係為左其他人賺錢
咁佢而家公園d債個債主唔通就係呢d其他人？
唔怪得正苦要咁急入錢落去公園還債
有冇辦法查到海洋公園條債數係邊間公司

推

姓黨既